有冇同路人已經喺九龍灣排緊聽日買口罩

凍撚死人，目測現場排咗幾百人

冇人?

true?

老母王國暴動未 ? 就黎冇得飛日本

本港口罩供應短缺，政府稱短期內難以改善，連日來都靠大小商戶四出搜羅，才能維持有限供應。香港企業福進國際控股有限公司昨在社交網站專頁宣布，公司特別派出團隊遠赴杜拜採購了12000盒醫護用三層口罩並空運回港，今個星期三、四(2月5日及2月6日)，以貼近成本價錢每日出售6000盒，一盒50片售價港幣80元，每人限買2盒，購買者需出示香港身分證，與香港人齊心抗炎。售賣地址為九龍灣臨興街19號同力工業中心B座9樓02室。

公司表示面對韓國、台灣、日本、泰國等地口罩供不應求，公司希望有更多香港人能夠買到口罩保障自己健康，「而家肺炎疫情緊張，人心惶惶以至一罩難求，普羅大眾隨時要花幾百蚊買盒口罩仲要驚係假貨二手貨，實在好慘！」

福進國際控股星期三、四(2月5日及2月6日)出售口罩詳情：
‧每日出售300,000片(6000盒)醫護用三層口罩
‧售賣當日於早上11時派籌大概12時開始發售
‧售價HK$80一盒50片，只收現金
‧每人限買2盒，每位需出示香港身分證
‧售賣款式有三種，部分數量有限售完即止
‧不設膠袋，請自備購物袋
‧售賣地址--九龍灣臨興街19號同力工業中心B座9樓02室

咁撚癲 影來睇下
好似聽朝11點先有喔

油王口罩 12000 盒

多d 宣傳豬嘴好處

要令廢老都搶豬嘴
由其係D有錢廢老